汽車玻璃有冇類似眼鏡全視線咁變色?

GOOGLE 過, 淘寶過.
好似冇類似眼鏡全視線可以自動變色
其實有冇咁既車窗買?
日頭就變深色, 夜晚就變返透明.

淘寶:玻璃膜

有你都唔好制，未俾人勾過車咩

眼鏡咁細塊平嘅都要1000一對

裝上大銀幕唔知鏡貴啲定車貴價貴

大陸配一副全視線近視眼鏡先兩舊水，只能夠講食水深

配副全視線揸車用眼鏡再加polarize light 好過啦
應該好過黑超

其實係香港食水深。日本都冇咁貴。
其實開post時又冇諗過係大銀幕。
諗住係側窗，尾窗。
不過如果變色。大銀幕都係正

通電果種變色玻璃
車展見過, 應該都要十皮野

彈粒石仔上黎都咪話唔肉赤

猛太陽 即入隧道會點

咩柒都睇唔到

但人地問車窗